# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the biglinux-webapps package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: biglinux-webapps\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 145
#: NEEDS WORK
msgid "No WebApps"
msgstr "웹앱 없음"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 145
#: NEEDS WORK
msgid "There are no WebApps to export."
msgstr "내보낼 웹앱이 없습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 264
#: NEEDS WORK
msgid "File Not Found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 264
#: NEEDS WORK
msgid "The selected file does not exist."
msgstr "선택한 파일이 존재하지 않습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 271
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid File"
msgstr "잘못된 파일"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 272
#: NEEDS WORK
msgid "The selected file is not a valid ZIP archive."
msgstr "선택한 파일은 유효한 ZIP 아카이브가 아닙니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 404
#: NEEDS WORK
msgid "Imported {} WebApps successfully ({} duplicates skipped)"
msgstr "{} 웹앱이 성공적으로 가져와졌습니다 ({} 중복 항목 건너뜀)"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 341
#: NEEDS WORK
msgid "Imported {} WebApps successfully"
msgstr "{} 웹앱이 성공적으로 가져와졌습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 346
#: NEEDS WORK
msgid "Error importing WebApps"
msgstr "웹앱 가져오기 오류"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 357
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 173
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 638
#: NEEDS WORK
msgid "OK"
msgstr "알겠습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 363
#: NEEDS WORK
msgid "No"
msgstr "No"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/application.py, line: 364
#: NEEDS WORK
msgid "Yes"
msgstr ""
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 50
#: NEEDS WORK
msgid "Select Browser"
msgstr "브라우저 선택"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 90
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 179
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 240
#: NEEDS WORK
msgid "Select"
msgstr "선택하십시오"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "System Default"
msgstr "시스템 기본값"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 136
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 258
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 440
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 441
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 590
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 151
#: NEEDS WORK
msgid "Default"
msgstr "기본값"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 163
#: NEEDS WORK
msgid "Please select a browser."
msgstr "브라우저를 선택하세요."
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/browser_dialog.py, line: 172
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 637
#: NEEDS WORK
msgid "Error"
msgstr "오류"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_row.py, line: 91
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Browser: {0}"
msgstr "브라우저: {0}"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_row.py, line: 104
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 46
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 101
#: NEEDS WORK
msgid "Edit WebApp"
msgstr "웹앱 편집"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_row.py, line: 114
#: NEEDS WORK
msgid "Delete WebApp"
msgstr "웹앱 삭제"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 46
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 101
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 109
#: NEEDS WORK
msgid "Add WebApp"
msgstr "웹앱 추가"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid "URL"
msgstr "URL"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 156
#: NEEDS WORK
msgid "Detect"
msgstr "감지하다"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 157
#: NEEDS WORK
msgid "Detect name and icon from website"
msgstr "웹사이트에서 이름과 아이콘 감지"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 166
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 480
#: NEEDS WORK
msgid "Name"
msgstr "이름"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 172
#: NEEDS WORK
msgid "App Icon"
msgstr "앱 아이콘"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 180
#: NEEDS WORK
msgid "Select icon for the WebApp"
msgstr "웹앱 아이콘 선택"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 187
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 278
#: NEEDS WORK
msgid "Available Icons"
msgstr "사용 가능한 아이콘"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 221
#: NEEDS WORK
msgid "Category"
msgstr "카테고리"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 226
#: NEEDS WORK
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Use separate profile"
msgstr "별도의 프로필 사용"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 253
#: NEEDS WORK
msgid "Using a separate profile allows you to log in to different accounts"
msgstr "별도의 프로필을 사용하면 다른 계정에 로그인할 수 있습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 264
#: NEEDS WORK
msgid "Profile Name"
msgstr "프로필 이름"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Save"
msgstr "저장"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 336
#: NEEDS WORK
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 453
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter a URL first."
msgstr "먼저 URL을 입력하세요."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 609
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter a name for the WebApp."
msgstr "웹앱의 이름을 입력하세요."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 613
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter a URL for the WebApp."
msgstr "웹앱의 URL을 입력하세요."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/webapp_dialog.py, line: 617
#: NEEDS WORK
msgid "Please select a browser for the WebApp."
msgstr "웹앱을 위한 브라우저를 선택하세요."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/welcome_dialog.py, line: 22
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/welcome_dialog.py, line: 94
#: NEEDS WORK
msgid "Welcome to WebApps Manager"
msgstr "웹앱 관리자에 오신 것을 환영합니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/welcome_dialog.py, line: 109
#: NEEDS WORK
msgid ""
"<b>What are WebApps?</b>\n"
"\n"
"WebApps are web applications that run in a dedicated browser window, providing a more app-like "
"experience for your favorite websites.\n"
"\n"
"<b>Benefits of using WebApps:</b>\n"
"\n"
"• <b>Focus</b>: Work without the distractions of other browser tabs\n"
"• <b>Desktop Integration</b>: Quick access from your application menu\n"
"• <b>Isolated Profiles</b>: Optionally, each webapp can have its own cookies and settings\n"
msgstr ""
"<b>웹앱이란?</b>\n"
"\n"
"웹앱은 전용 브라우저 창에서 실행되는 웹 애플리케이션으로, 좋아하는 웹사이트에 대해 더 앱 같은 경험을 제공합니다.\n"
"\n"
"<b>웹앱 사용의 이점:</b>\n"
"\n"
"• <b>집중</b>: 다른 브라우저 탭의 방해 없이 작업\n"
"• <b>데스크탑 통합</b>: 애플리케이션 메뉴에서 빠른 접근\n"
"• <b>격리된 프로필</b>: 선택적으로 각 웹앱은 자체 쿠키와 설정을 가질 수 있음"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/welcome_dialog.py, line: 134
#: NEEDS WORK
msgid "Show dialog on startup"
msgstr "시작 시 대화 상자 표시"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/welcome_dialog.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid "Let's Start"
msgstr "시작하겠습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 27
#: NEEDS WORK
msgid "WebApps Manager"
msgstr "웹앱 관리자"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 51
#: NEEDS WORK
msgid "Search WebApps"
msgstr "웹앱 검색"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 61
#: NEEDS WORK
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 62
#: NEEDS WORK
msgid "Export WebApps"
msgstr "웹앱 내보내기"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 63
#: NEEDS WORK
msgid "Import WebApps"
msgstr "웹앱 가져오기"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 66
#: NEEDS WORK
msgid "Browse Applications Folder"
msgstr "응용 프로그램 폴더 탐색"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 67
#: NEEDS WORK
msgid "Browse Profiles Folder"
msgstr "프로필 폴더 탐색"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 87
#: NEEDS WORK
msgid "Show Welcome Screen"
msgstr "환영 화면 표시"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 69
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 390
#: NEEDS WORK
msgid "Remove All WebApps"
msgstr "모든 웹앱 제거"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 70
#: NEEDS WORK
msgid "About"
msgstr "정보"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 72
#: NEEDS WORK
msgid "Add"
msgstr "추가"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 105
#: NEEDS WORK
msgid "No WebApps Found"
msgstr "웹앱을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 106
#: NEEDS WORK
msgid "Add a new webapp to get started"
msgstr "시작하려면 새 웹앱을 추가하세요."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 214
#: NEEDS WORK
msgid "WebApp created successfully"
msgstr "웹앱이 성공적으로 생성되었습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 257
#: NEEDS WORK
msgid "WebApp updated successfully"
msgstr "웹앱이 성공적으로 업데이트되었습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 313
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Browser changed to {0}"
msgstr "브라우저가 {0}로 변경되었습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 329
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete {0}?"
msgstr "정말로 {0}을(를) 삭제하시겠습니까?"
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  biglinux-webapps-bash.pot (biglinux-webapps)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Also delete configuration folder"
msgstr "구성 폴더도 삭제하십시오."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 352
#: NEEDS WORK
msgid "Delete"
msgstr "삭제"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 371
#: NEEDS WORK
msgid "WebApp deleted successfully"
msgstr "웹앱이 성공적으로 삭제되었습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 392
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to remove all your WebApps? This action cannot be undone."
msgstr "모든 웹앱을 제거하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 398
#: NEEDS WORK
msgid "Continue"
msgstr ""
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 413
#: NEEDS WORK
msgid "Final Confirmation"
msgstr "최종 확인"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 414
#: NEEDS WORK
msgid "Are you ABSOLUTELY sure you want to remove ALL your WebApps?"
msgstr "모든 웹앱을 정말로 삭제하시겠습니까?"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 418
#: NEEDS WORK
msgid "No, Cancel"
msgstr "아니요, 취소"
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "Yes, Remove All"
msgstr "예, 모두 제거하십시오."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 444
#: NEEDS WORK
msgid "All WebApps have been removed"
msgstr "모든 웹앱이 제거되었습니다."
# 
# File: biglinux-webapps/biglinux-webapps/usr/share/biglinux/webapps/webapps/ui/main_window.py, line: 446
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to remove all WebApps"
msgstr "모든 웹앱을 제거하지 못했습니다."
